繼佐敦油麻地後 深水埗劃區域作強制檢測

劃下劃下就劃出整個西九

九龍站冇份

好快就全香港

咁西九d 食肆唔駛做生意了

呢個係新既一個確診全棟檢測區？

呢個係西九.. 不遠矣

深水埗有大規模爆過咩？

可能多南亞 +多唐樓

呢期佐敦玩緊南亞加唐樓 就全部地方類似嘅都照抄

仲未去到新界同九龍東

即係一有人中招就全幢強檢?

劃撚到去荔枝角

求其吐啖口水比佢算啦，鬼得閒同佢隔離

葵芳葵涌都唔小

插鼻呀
點會用口水咁兒戲

尋日去明愛拎藥
見啲姑娘係門口逐個問有冇人住北河街
似係北河街有大爆發?

強檢

都幾大機會係封區範圍內

窮撚地區二話不說就強制檢驗，你睇下半西區爆果堆跳老舞就唔洗

政府唔敢得罪有錢人

多1樓1

根本係全港分流, 暗地裡做緊提取 DNA 計劃

就是了

push

界限街以南

出左細節未?

末，開緊會

已出全境封鎖區
有一單就要強檢

唔洗咁心急

九龍站不是窮撚住
一定無份

有一單就全幢強檢定係全區強檢?

油麻地而家佢劃左線果D全部都要

全棟

你又啱

講緊深水埗

政府專恰窮西

封城未唔好俾班人走出黎

不過深水埗好快跟油麻地

邊有咁多黑警24 企係度呃OT

Push

第二疫區 : 深水埗
區域範圍：欽州街、大埔道、楓樹街及荔枝角道

「核心嘅外圍係核心嘅內圍」

檢測還檢測，都係要返工
迫車

有條on 9 仔 兩日檢測左3次

即係黃金封左檔？

無，1小時59 分要離開 danger zone

PUSH

好快到西九.....

封完疫情無停
繼續封